身邊最無人性既人可以去到幾盡

暫時未遇過

屌鮑姐

推人落山

乜都唔要淨係想屌鮑姐

耆齡王唔敢覆人

暫時未遇過，應該都係呢啲：勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

發夢見到樓主晚晚sm鮑姐到天光

推阿伯落海就得

用tor 上deep web 大把無人性野膠

睇無線新聞

上連登

細個偷我50蚊利是錢拿去賭 然後話我隨便放錢 等佢有機會摷到 唔好怪佢

姨婆搵親人負責身後事
同時會俾份身家佢做報酬
有次入院
佢黎到鬧護士未死叫佢來做咩
又成日問佢拎錢

樓主係咪特登唔改名

耆齡王做乜唔敢回post

屈一個中風十幾年口齒不清既伯伯信耶穌
個伯伯係佢老豆黎

將自己既錯講成岩既
再將人地講成錯既
最後要搞報警同網路公審

出post唔放埋J圖

驚死左無地葬所以要屈佢信耶穌?

因為佢哋自己信耶穌所以都想人哋信耶穌囉我到今時今日都唔信老人家真係信左耶穌

D耶撚思維真係好有趣